每次屋企人去旅行

得翻自己一個人就好大壓力

精神變差

訓又訓唔著

又易早醒

似係屋企有污糟野
睇路..

屌你啦

打多啲飛機定吓驚